有無建制派之前做過嘅衰野懶人包

不分是非黑白嘅投票機器

[url][/url]

推

！！緊急狀態！！請 大 家 停 止 打 飛 機！！

集中討論621！

高鐵 一地兩檢

得咁少？